蘋果直播時，前缐討論時可唔可以mute左sound，黑警乜都聽到曬啦

pls mute the sound

蘋果直播時，前缐討論時可唔可以mute左sound，黑警乜都聽到曬啦

呢個係心理戰

講左好多次記者同FA都係保持中立